「獨家」721癲倒是非黑白真相

點解事件拖足一年，忽然不惜承受污名都要癲倒是非？集合幾個因素就可以

第一，所有硬性運動已經停止，好多銀行已經拆緊圍板已經係證明佢地既取態

第二，摸清香港人底線，限聚令真係限聚？好明顯係試緊香港人係經濟壓迫底下會唔會又再反抗

第三，集齊以上兩個條件已經足夠將一件不可能拆既事癲倒，首先進行大規模黑化，利用萬惡之首既黑警先講一次件事

第四，當件事有左第一次就可以pr,小粉紅，不停改變事實

目的：
緊係唔係為左你呢班香港人，你咪屌飽佢，驚你有牙？為既係新香港人，下一代既香港人，今時今日係小學生之間講蝗語真係好普遍，一整班大學生都係支那蟲又有，久而久之，過多2-30年就會好似抗日戰爭咁，由國民黨抗日，改成毛澤東抗日成功

網絡有真相又點？係小朋友心入面植入既第一思想係最緊要，其次，聲音愈黎愈少，所謂真相都會變成農場新聞

由8964開始，呢個極權政府既手段係一出事就將整個世代既年青人清洗

推上去

啱

呢單野，目標唔係我地，係下一代

唯一拆解方法就係

林卓廷坐爆48小時後踢保
調查左一年之後都未有證據起訴，而又作出拘捕

拜托千祈唔好保釋

你地明唔明，香港呢一代人全部都係輸家

推上去唔該

建議我就唔比啦，我只係想大家唔好再放目光係陷阱到

重投街頭抗爭
全力反擊黑狗

我唔想再推大家上去危地
拉既拉
奶既奶
仲有幾多手足剩

827著黑衫
906九龍見

其實你一開始就搞唔明咩叫輸
對攬炒派黎講支那經濟好先叫輸
而家經濟變好左未

個世界唔係咁簡單一句輸贏定斷
支那輸少少，但係抹殺晒呢一代
咁仲係咪輸

一個人在鏡頭面前受襲唔代表佢無參與暴動，我哋會重多方面作出偵查，唔會只睇片面的資訊。另外，如果一個人受襲的目的係引發暴動的話，同樣可構成煽惑暴動或參與暴動罪，我哋呼籲市民，不論係咩身份咩政見的人，切勿以身試法。

問題係鏡頭襲襲人既搭晒膊頭

支那邊度輸少少
睇黎你仲讀緊書個種
呢個月我真係未見過支那啲廠可以差成咁
直頭大饑荒2.0前夕咁
你唔信你去問同支那有工作關係既人問佢地而家上面環境點
得罪講句 我唔知你既反抗係咪又係想好似舊年咁要靚畫面

我唔會同你一來一往玩人身攻擊
我只可以透露我係某國半國企做
每個月income有增無減
申請黎香港拎visa既支那蟲一隻都無少過

咁我會唔會話支那經濟好好？唔會
除非係有力數據
如果憑一兩個行業就話佢經濟點點點
講真，我唔怕得罪直接講
呢個只係無知

我舉個簡單例子
7，80年代香港工業開始息微
你會唔會話香港經濟係輸？
今日香港工業咁少
你會唔會話今日香港窮過80年代既香港？

我再講多樣野比你聽，我呢間所謂半國企
100大都未入到，只係500大之一
但係每個月net profit有成億usd

再做咩我唔知
但支那經濟係咪真係輸？我一樣唔知，憑空吹佢輸同打飛機無分別

所以就算唔為我哋呢一代
都要為下一代抗爭到底

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

唔知你到底係做邊行
不如直接講數字
支那官方統計佢GDP升定跌 我仲未講佢灌左幾多水份入去
支那向美國進口糧食比以前多左幾多
水災糧倉失火問題係咪空穴來風
同埋你未答我你既反抗係咪只係想要靚畫面
你講支那只係輸少少但係輸哂呢一代即係輸左
你呢種講法同離地中立撚有咩分別

天災係有，但係錢有少到代唔代表入左肉？
係香港cap返都唔少

我答左你咩方法我唔知

輸既呢一代唔係講緊全個年份
係英治時代既反政府者